[ViuTV] 歌手．門 逢星期一至五 23:00-23:30 (2) 玩得開心啲啦鳩柏豪

第1-3集 ：07 出道．門 系列

第1集 - 07 出道．門 (小肥)

第2集 - 07 出道．門 (江伊晴)

第3集 - 07 出道．門 (陳柏宇)

小肥： 哈哈哈哈哈

9拍豪

加埋大台logo sticker

Lm

lm

唔記得張美賢定張家誠幫個女新人作歌
好正常

之後我有問過有冇人明點解一生要分四份

俏皮劍俠小紅帽
記得個陣支那奧運搞到尾個幾集變左朝早播睇唔到

第一日就推左一個post

新post留名
你哋玩得開心啲啦

講起主題曲
Stephy首let it flow世界第一

好過10點半個節目好撚多

張家誠首首歌倒模出黎

童年回憶既廣東歌真係講極都唔會完

淨係大家順道想當年都夠爆幾個po

真 每個歌手講一講可以開十個post

google咗
就係張家誠作嘅歌正常咗
咁你話係人嘅問題定係個台嘅問題

係 開始覺得自己有d老 開始會回憶

屌其實張家誠啲曲都冇乜事
張美賢呢幾年啲詞真係痴咗線咁
係咁物轉星飛

你地玩得開心啲

By 鳩拍豪

07太多好歌覺得自己開始老

我覺得係個台嘅問題

諗起以前仲屌緊堆歌手/k歌mk 依家開始懷念mk

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺
真係好岩佢

原來爆咗post留個名先

小美Know D yeh

馴服地吠不出口

好人好姐走去奶共

日後假使為愛擔保～
請埋stephy上去唱啦

當年聽生命之花係新歌
原來已經8年

開始好似班廢老咁講以前有幾好

個時同唐素琪個MV
依家不了

呢套好好睇

而家連mk都冇得我哋mk呀

好想再mk一次

想睇返個結局

已經變廢老

走返首走狗畀佢自己啦

唐素琪
一直有留意佢
本身model之後簽Paco出歌
點知玩玩下嫁人收山

小克

冇架啦

星期六有天若有情
早期mk仔

仲有首一事無成

做咩要無視93....
我93

若愛是但求開心 我問~~

用dse嚟分嘛 sor

嘩...

佢同小克真係黃金拍檔

我都呆左
明明上緊位 又比軟仔帶住

係呀 張家誠作比胡琳首歌勁正常

係

但係唔同既係我地仲會支持依家既音樂人 唔會下下都話以前點好

我90

佢想抇戲呀ma
老少平安係佢最後一首好歌
然後就冇然後了

是咪愛情全保主題曲？

LM

記得唐素琪私影好出名

係
印象中幾好睇

佢哋個group本身講緊咩，先有周栢豪呢句
頭先聽唔清

唔同年代既文化唔同 聽舊歌新歌有種文化交流既感覺

首歌加持，我都有睇

而家仔都生左3個

畀佢當年執到個男金咪當唱歌事業圓滿咗

係 我電腦仲有keep住

鋪路搵RMB

小肥話上左chill club，以後大家有新平台唱歌

哇……
好老…………

江芷妮仲未收皮既年代

2018年開始多返好多人留意返廣東歌
有幾年真係成灘死水咁

agger 懷念過去mk 都可以支持依家

啱 我都好愛mirror

有張繼聰人版
但又唔夠人地好戲

變左我老豆老母年代

就係比cctvb搞串個party

得香港呢個地方 先咁多廣東歌

好想行mk食放題再唱過通k+飲酒

講起嚟好似歷史人物

無得DL黎歌得YouTube

btw
s2 會唔會請張敬軒
我諗應該有好多嘢講

好多mk歌spotify都冇

我真係好撚中意香港

好好珍惜
買實體專 用行動撐廣東歌

珍有時候仲會同frd講翻卡通片
講完就覺得自己好似個老野咁不停回憶過去

想聽佢講多啲avon錄音室

軟仔自己開brand 可能自由度大啲

Thanks, Brother

諗起啱啱大家講彩雲國物語
不過好好睇

呢隻唔MK 好有意境

屌 成班死廢佬

我指以前嗰啲，唔係呢首

其實華納捧紅真係有一手
佢同連piece雅都捧到勁紅然後兩個都睇唔撚開走左去tbb

好多卡通片歌都好正
彩雲國 鋼之鍊金術師 數碼暴龍

但而家啲細路都唔睇了
個次問佢地連keroro都唔識 屌

上個月好滿足 好似買左8隻碟

大台好多劇集歌有版權
Apple Music灰左唔比DL

女仔向卡通 我其實最鐘意睇do re mi

數碼暴龍當年真係要識哂點唱

Piece雅啲歌幾正 係就係mk咗啲

水星逆行
時間開的玩笑
灰伯爵的忌廉遐想
舊街角
一走了之

有時唔想執歌list
正正經經聽CD都幾好

佢自己都話唔想唱咁多劇歌

大了一歲

我鍾意嗰個魔界女王候補生 定魔法

個post變左90後mk回憶圍爐取暖區

買咗rb同jay fung

為何要我愛上你
好好過
大了一歲
只要和你在一起

你有a music做版，其實華納捧人真係算勁

朱古力璇 雲尼拿璇
係囧囧同廖碧兒唱首主題曲

佢都算尾水mk代表

呢首cls

jayfung我都有買

我鍾意佢隻I'm still loving you

DJ

頂我都係
好記得女主個配音
係後期聲沙左幾集

佢本身係cctvb拍啲劇有口碑
係衰在燒山個仔同cctvb反咗面姐

仲有到此為止

全碟勁高質

舊街角幾正 估唔到MK妹唱得幾有feel

而家跟撚太撚仲好啦

雪莎雪莎旋 朱古力旋
哇屌好懷念

bi li ba la的一黑加一白

Jay Fung真係好抵買 唔支持點得

連封面都好好j

佢live好穩陣，行街經過聽過一次

佢本身都鐘意拍劇拍戲
同埋係有少少撈唔掂所以想入屋
一定唔係鋪路搵RMB

而家既牙醫 JUDE DJ 豹哥 MAG
真係有料到

請佢嘅話可以開成個節目比佢講啦

懷疑一線果班都可以用呢句

聽過live +1真人仲要幾nice

比利卡比利奶奶嚟喇比比露多

諗起小花以為佢地死晒個集
睇一次喊一次

我覺得除咗eason之外
冇一個可以做到

張家誠紅綠燈同早期fifi嘅歌都好正常

波洛利普利小花飛呀飛
最鐘意小花

點可以唔提傅穎

其實一個節目唔係好多內容姐
我講一線 係真係Eason CD勤 基哥呢D一線

一世難忘

依套勁好睇我愛皮亞爾

CD勤唔得啦
中段入CCTVB嗰part 都唔知講唔講得

仲有鳩柏豪 黃宗澤走音
我這樣討厭 她完美無瑕如此 能共你好～好地相處

細個鍾意愛子嗰類運動型
後尾先發覺音符最正

兩黃一藍嘅組合
如果江若琳轉做Crystal就好

903地獄音響之下都唔差算係咁

愛子係做fd果隻
唔知依家可以係邊度睇返配音版

Btw 居然冇人講初音
Dllm細個heat到唔聽jpop 都知
算vtuber 元祖

入一入嚟就見到啲咁爆既野

深海少女
不過我反而最深印象係鏡音雙子 惡之系列

巴利娜臭閪嚟

以前YouTube 啱啱興果陣條條片用甩蔥歌做BGM

小肥真係好撚正
好鍾意上隻碟嘅觸景傷城同冒雨

版稅風波
最記得當年cctvb播叱咤頒獎禮 cut走哂四大唱片歌手既live 嬲撚到我

仲有啲罐頭歌污染環境

睇返先醒起原來 到此為止 無攞過十大

自始無四台聯頒
連叱吒頒獎禮CCTVB都唔撚播

大台播都cut off撚哂講野
真係把撚

今朝係咁聽門戶之見
原來隻歌係咁沉重

歌詞都有講點解啦

淨係講左4份係咩黎 冇講點解wo

遲啲有柳樹林果集應該會好好笑
期待mami同家謙真。打交

首歌主旨只係表達渴望戀愛，舉出另外嗰三份只係想話自己人生都幾好，有埋戀愛呢一份就圓滿嘞。

係 但純粹講笑咁話想知點解咁分4份

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

吹臣搞到好聲音下季冇咗佢

自己倒自己米

點解嘅
Btw 江講新城人人都有份架喎 笑到

冇留意到
上支那節目都咁誠實

佢係吹臣講嫁

死人余迪偉囉好似又係
蝦jay fung又蝦Eason

果陣宣傳短暫的婚姻同主題曲誰來剪月光

禮拜四個集應該得樹林
係咪又係鬥嘴到變搞笑節目

下集到你

肛弱能老公死藍屍

今集有冇恥笑聽

今日江弱能真係諗下睇唔睇

開波

尋日小肥串鳩周柏豪同新城笑到我仆街

同厹神一樣待遇

終於等到歌手門

條撚好味!!!!!!!!!!!

我只不過是我

江伊晴個look正到

填詞:蘇耀宗

人不過是個人d fd

人妻

人間繼續有人

Tune咗幾耐

江能其實好好J

江遙希

以前丁過

佢填詞最多人識 應該係差利先生

阿9pakho 係咪永不超生

都係叫慣佢做江若琳

食屎肛弱能 整撚到對眼牛咁大都唔撚認

頭先嗰半個鐘捱得幾辛苦

江弱能

到底細so而家有咩做呢

月球上的人(?)

真心幾丁得

今日好似少人咗

月球上的人

Same

叫慣肛弱能

歌手門 有冇好似chill club 咁tune？
如果冇啊江若琳又唱得ok

一開波江弱能趕客

都係改名界kol嚟
江若琳又好似唔係真名嚟

連小肥都串鳩佢
由得佢喺勁歌金曲打飛機算

一定有

話時話，間生煎包仲係咪佢老公㗎？

移左民去英國 好似係

林若寧寫的

拍到mv咁款

串佢咩

係，但wfc

正常 冇咁吸引

佢同翠華嘅

肛虐能

聽日有廣偉又會多人啲

wiki

江伊晴（英語：Elanne Kong，1987年9月30日－），原名江玲，前藝名江若琳。香港女歌手、女演員[1][2]。

尋日嗰集恥笑佢

藍屍老公

睇post名

條腿

都ok多人丫

生煎包王子算唔算係幸福賓周？

下一組仲多 樹+Jer+林家謙

想睇佢地3個9up

我今晚主力都係想聽佢哋仲會笑鳩邊個

咁撚多個名

健康邨？

好普通啫...

以前個mk look

細so係曲

好撚mk

江弱能丫嘛...

yes

依家已經唔好j，個樣好怪

睇第一頁張gif

其實真係正
我就唔care啲娛樂新聞嘅

多啦a夢

以前十幾歲先著得起

個樣好怪

細個已經覺得怪 對眼大得好怪

我部電視做咩咁多塵？

對眼外星人咁

屌夢境日和係回憶

隻眼真係好撚怪
老母都會追呢個節目？

終於有人有同感

邊係酒店

以前江若琳係舊登風評好差

直頭係柯達大廈嗰頭

一於𨳒你啦

老老豆豆，丁得過

自爆做HG

貓狗時空傳？

會呀
我都鐘意廣東歌
連diu查男女我都有睇

扮夠呀嬌未

ching我得喎

依家個鼻大撚到嘔

做咩睇diu查男女

電車路同佢首傷情路布冇關係

反撚到而家上埋神枱

遙希

江若琳

係

今集個色tune得淡到

邊有上

冇野做

唔係藍屍就乜都有得傾嘅（雖然唔知佢係咪

個個舊人都上神枱架啦

屌你
志雲飯局呀？

而家無哂呢啲look

好似正常版呀嬌

最記得有一期係咁講佢咩戶口得五十八蚊定六十八

無咗小肥

相愛很難
又係唱K時間

嘩屌唱呢首

Jason

起碼無出聲先

99% 等睇歌手門
0.9% 上連登屌鳩套節目
0.1% 真係睇

睇埋今日個集真係宣佈唔使再睇

係咪暗示弱能成日走音

閂撚咗個伴唱佢啦

咁快有拍乳

完全屌打笑死

認真 細個覺得陳伯同江若琳好襯

好正

聽日有Joyce

特登走音

熄伴唱啦屌

點解係呢個version

正能柒到!!!!!!!!!!!!

相愛很難一定係學友梅姐版啦

呢個reply 黎緊13集都用得

點解唔mute左李同容嘅聲

呢首歌一去到chrous就人聲同背景音樂各自運作

其實我都覺

做咩開伴唱

有返陳廣偉係到好好多

係咪版權問題

肛弱能有冇唱架屌

兩把聲完全唔夾

你肯定做得足 13 集 ?

真呀

兩登愈反愈紅

呢首耐到

屌你

但佢老公賣股份比富臨

江若琳唱歌好麻麻咋喎 唱K咁

衰過唱K...

有on仔

可能會太難聽

k房啲女都唱得好過佢拍埋07班人 會唔會自卑

我記得以前唱K都有歌係得純MV 冇MTV版

實力既分野，一個唱緊k，一個唱緊歌

二選一

江玲

調查男女好L垃圾

開佢原名

as always

呢首歌本身好聽

真係好L似

唔知係咪仲係個個老公呢

嗰棟好似係商廈 唔係酒店喎

已經唔記得佢以前有咩新聞

有冇人記得Yes有出過江若琳攬枕

小肥識玩

點撚知陳伯㨂咗裕美

到底佢地會唔會再搵周柏豪食飯呢

好撚毒

最出名 比老闆娘指證佢搞到離婚

個鼻近額頭果個位咁怪

黎黎去去都是那些姐

下 你仲係一個八婆呀屌你

依家幸福就夠了

鳩柏豪 : 玩得開心啲啦

你地玩得開心啲啦

陪老闆

娜姐出過就記得

而家有人講應該要開心

幾時收皮

你幾時先肯收皮啊

竟然唔揀跳舞歌

你幾時先要收皮啫

小肥

真係變左呢個節目金句

柏乳又講經

同期嫁（好似係），娜姐光速賣曬

好似係搶老闆娘老公喎

笑死

陳伯鳩up as always

呢套江小姐真係洗白晒了

陳伯係咪又要開示

陳伯真係好煩

又奶粉

天真單純
真係傻傻似隻豬

太平紋身店會唔會第一集就暴走 #wai#pig

會唔會有人去鳩豪ig留言講呢句野呢

唔覺

正常

老闆娘老公咪老闆

細個有拎黎用

牙嬌

飲奶粉有天賦呢個係咩意思？
Gat唔到

我唔介意 暴走打返幾場先啦
但其實唔應該搵娜姐 佢都唔太平

呢間電視台最另剪trailer

當年最轟動係咪都係娜姐版？

真係剪到幾好睇

太大

唔係陪咁簡單啦
搶埋人老公
有期個故仔係佢求老闆娘比機會佢
老闆娘好人 最後搶埋老闆

佢出嚟周圍咪太平囉

廿集應該難啲

柏宇好似有拍奶粉廣告

阿談廣告

冠名贊助？

好似係拍乳代言既奶粉廣告

你又有D道理

阿談

正到

聽日買返支隊下先

好似係啲bb奶粉廣告

熟女強人第一集就暴走咗

你都好似鐘意咬文嚼字喎

原來佢唱多啦A夢首主題曲已經咁多年前

陳伯代言個隻奶粉
我都load一load先明 笑死
想睇陳伯vs 小肥

葵廣

葵廣？

成日去完之後成件衫都係浸味

復刻

哇屌 復刻造型
識玩

3樓重災區

屌
弱能好淫

嘩屌以前啲相真係好撚正

tempo

好MK

東莞look

0708年嘅江若琳好正

葵廣都無曬啲MK 款啦

你哋公司真係有錢

屌呢啲look依家係企街黎

你地公司真係有錢呀

你地公司真係有錢

係咪yes影

點解去葵廣唔去mk襯mklook 呢？

葵廣緊係要影下DMK妹

諗起古天樂串viu乞衣

佢份人好真，好正

原祖大眼仔女神

點會抗拒，個下興丫嘛

ViuTV個乞衣

講價

肛弱能都冇臉比

依家興乜
偽韓/日系文青？

褲都220

佢句好cheap似串緊viutv

佢好似真係有賣con廣告

依家下下要幾百 以前廿幾三十就有

佢算唔算係當年mk指標

人地心諗who

咁都220

Sales幾正

呢個咩商場？

sales

有Fans

刀演：Am I a joke to ViuTV??

個男仔好似好正咁

真係洗白到……

屌佢都有fans

呢間出晒名當賣廣告啦

韓系款比較多
不過下年應該都會無乜

係咪媒

d店員後生少少都未必知佢乜水啦

邊位巴打

咁你都啱

點解咁都搵到佢

個fans係咪媒呀
咁都有？

隨身帶著？

合照換減價

點解隨身咁多相

江若琳呢排去左邊

個店員係咪賣簽名相既鋪

條友住附近？隨身帶住poster

有冇咁毒

係咪住附近 返上樓搵野比佢簽

點解？

無限大

熟女強人都幾經典

應該係

換咗去邊

早排先去完
個塗鴉仲有無響度

做媒啦，邊個會帶呢啲器嘢喺身

Fans真係會隨身拎呢啲？

做咩唱陳伯啲歌

又話換衫

似

小肥岩你d

Hey baby show me show me your love

我都覺似係
咁後生點會係佢fans

可以加價了

似賣簽名相嗰啲人多啲

見到無限大淨係諗起Gin Lee

果頭咁多住宅

都諗緊係咪附近舖頭買相同卡個啲

仲有呢啲舖頭嘅咩

江小姐無乜歌

笑咗

viu都知大家唔會想聽弱能唱歌

無限大合唱幾好聽

葵廣有嘅咩

Yes卡

Oh baby show me show me your love

唔覺有 韓星嗰啲都好似得返一間

泰林女神？

傷情路同錯愛有冇唱 miss咗開頭

就算有江都冇市場啦

依家仲邊有人買佢既簽名野 賣到明年今日

不過佢地3個真係好似係真係好fd咁

屌你
肛弱能對眼好恐怖
好撚空洞

autotune到呢

合唱幾好

好慶幸幾年前有去九展聽佢演唱會

一定啦

求定viu要開第二季

好似冇得續期了 嗰個連儂牆

個360度cam

唉

今集後可能有了

第二季應該有咩人選

葵廣唔續比佢

巴打係黑粉？

傷情路呢

老母巴，呢款我得喎

想睇佢地三個出一個節目

好睇

我知，所以先至去影
而家抹左未？

陳伯同小肥把聲好夾

周爸
小明
RubberBand
ToNick
Kolor

07應該都要開多幾集其實

chill club個堆上返都有排做

佢本身細眼
要大眼仔咪咁

好耐以前高登年代已經好唔鐘意佢
好撚假

小明

牙醫

梁國雄議員.jpg

per se

依個好似係梁家娸喎

咪咀咀款

找數

前排抹左了

佢配欣直 mag

咁樣比較真係睇得出而家整咗唔少

都唔係差既，係個樣有啲老

多左啲布喎

嘩屌好撚正
個浸熟女味

真係著

33歲 事實好後生...

矇到都唔知中間嗰個係涼瓜皮定弱能黎

陳伯好mean

陳伯

好似飛機杯d吸濕棒

keep得幾好

因為個時已經整左容

牙鐵唔好咁啦
大把人靚過佢

因為出道嗰陣已經整咗容

揸Q

呢d超大百力滋都唔多地方賣啦

Mean到

陳蕾 羅力威 小花
牙醫 欣宜 mag

係啦
江若琳係拍吳卓羲的

丁落對眼度

屌小肥好撚mean笑死

仆街小肥

原來靠第一眼

請哂上到viu嘅超級巨聲

點解可以閪面都閪得咁正

伙頭智多星

豹

小肥4x

好mean

你唔好咁啦 唔想追擊完陣仔仲要追擊鐵仔

陳伯把口

好撚賤

陳伯真係好mean

人地話冇呀

小肥都換

唔記得改咗名

錯名

屌你陳廣偉
同小肥講你著唔著得落

咁快

Jay Fung
出走無線嗰堆

原來真係4x幾
以為係串佢

又恰小肥

33歲

下集Jason

Sorry 叫錯名

丁大眼都要追擊

著熱褲但用波枱遮住對腳係咩玩法

唔捨得啊

巨聲可以直接一個節目 咁多人

第二幅有啲恐怖

小肥76年

下集終於到廣偉

s1都有佢

下集正
冇肛弱能仲正

集氣

你哋可以全力狙擊牙鐵 唔使狙我了

人妻個廚房

JOOX冇江若琳剛出道幾年嘅歌

陣仔一定係no.1

呢個節目好睇

呢啲樣真係見慣見熟

隱世歌手，走撚哂音

一首歌

江把聲有啲作狀

牙鐵係丁假眼喎

個對象錯咗

除咗小花之外都ok

結果成集都無唱啲名曲

要班高層見到先得喎
膠戰我地都推到有第二季啦

佢哋三個咁樣夾埋又真係幾好睇

小花換班長

佢地講到07咁多人又好朋友，想睇多幾個。

陣B咪打算甩身丫

牙奶 今次次我地係same alliance

聾？

我對眼仲大啦

胡紅軍：你哋玩得開心啲

Joox大陸仔用

佢地3個做個節目啦
幾好笑

得相愛很難係名曲

你先係元老級target

唔搵小花就搵班長嫁啦

share
江若琳出道照
未 大家

召喚魯庭暉

就咁陳蕾同羅力威一齊拍算啦

每集太短唔夠喉

江若琳出咗道咁多年 以為佢37 38
原來而家先33

小花唱得咁撚難聽
搞到個節目柒曬

viutv唔好阿

想睇鳩拍豪上diutv

假㗎咩

個19 mk手勢以為有得睇下添

拍蠔：你地自己慢慢玩

全世界都知你咩口味啦

名曲：相愛很難

求推薦

跟住chill club 上過個d嘉賓請啦

洪卓立 sherman hotcha

江弱能咪又係咁

唔知佢嗰下有冇灰到

好無神喎
一睇就知假

終身下把位

呢個真係唔掂 雖然幾鍾意佢啲歌

你有陣厹占丫嘛

話時話係咪有人係咁負皮
我講乜都畀人負皮

有圖有真相

上網鳩搵江弱能首歌

仲要冇熄伴唱

屌

ET好似嚟緊呢個節目會講..？

係都J佢對波啦

好撚似恐怖漫啲大眼

垃圾節目

Agger 一個鐘就差唔多

不用分得那麼細

真推到viutv睇到
無諗過佢地咁有chemistry

睇完第一集已經冇睇好耐

一集都冇睇過

他人即地獄漫畫個殺人兇手好撚大隻眼架

仲有班長
講亞視感受

ET光頭丁唔落

可以請到既07應該仲有立立，Sherman，hotcha
點解hotcha既Crystal唔黎埋07同學會呢集

同江若琳隻眼差唔多大得嚟好空洞

jayfung 牙醫 mag 小巧
仲有冇？

林師傑係咪？

真
終於有人覺
牙奶我地係朋友

佢走左啦咩

今晚shirly變咗月野兔

講左十萬次 小巧冇簽過CCTVB

都得

木偶哥

哪有波

上左Viu la

唔好玩啦
viutv po 每個comment固定一負評

sophy

同埋歐陽巧瑩一齊走

自從辣火頭之後就對佢零好感

全部都假架

好似早排有集chill club推介有播佢新歌

去左台灣 唔知請唔請到佢返黎
仲有劉威煌

黃得濟

我第一眼睇以為佢揸住樽鹽

拍著軚盤在聽猛風的起勁

叱咤見到佢喎

見到有傻仔咁得閒做呢啲冇用嘅嘢仲好笑

個口大到可以塞兩碌鳩落去

yes 其實早幾個月已經上左佢fd個音樂節目
只係weekend朝早播 冇人聽

唱過劇集歌都冇？

話說豹哥啱啱出左新歌

係咪情越雙白線

冇啊
Joey Eason都唱過劇集歌又簽過CCTVB咩

真 07同學會堅係好正
串又得笑又得

拍得s2都唔會係短期既事
其實直接開套比巨聲幫仲好啦

Eason唱過rider歌 唔記得邊套

真
牙奶我同你taste 差唔多
個人閪撚到 以為自己最勁
扮撚哂清純

Eason有唱拉打歌咩

佢好似得呢首比較出名

我淨係記得鋼鍊同迪加

迪加先岩

係咪搞錯左銀河唯一的臭襪

係 若被傷害夠

套野好膠

1:08:23
有簽過 自己睇

之前套愛援交 咪搵佢唱過歌 咩半杯水

原來簽過 點解可以完全冇job 我以前長開CCTVB都唔見佢

閪公司係咁對artist㗎啦邊個簽 邊個傻仔

好似翠華入股
不過都係藍

何硬屍？

呢條片仲要志雲問佢 唔知志雲點睇依家CCTVB

未做辣伙頭2 我有係咁話佢靚 幾正
不過2之後

幫手推吓陳伯呢個project先

fb有人話小江藍
有冇人知咩事

lm 今晚睇

今晚

片頭好似見到serrini同林家謙? 應該會笑到仆街

禮拜四五
mami已經帶晒頭盔 應該會笑死

[ViuTV] 歌手．門 逢星期一至五 23:00-23:30 (3) 站在真相面前無常人的尊嚴

茶記

精神!

我都唔知咩係貼地

柏乳

陳伯真係好正

陳廣偉唔算離地啦

我喺加拿大讀書㗎喎

太多

熱狗答得好好笑

隱世歌手

29真係唔識

廣偉jm9

我知太多 我經歷緊

香港應該要有標準工時

又講經mode

個主持俾人lead返轉頭

又講經

好賤格

咁先係佢

陳伯mode

放棄玩問答遊戲

陳廣經

同陳伯做朋友真係唔使講嘢
交畀佢講晒就得

想食

佢特色
開個節目比佢講經啦不如

想了解多啲Jason
可以睇返Viu之前套玩謝你阿婆

所以我叱吒頒獎禮嗰陣都話
叱吒好鍾意播歌逼人唱歌唔講嘢
但係呢一招對陳伯係唔work嘅

講經
主持俾人撚返轉頭

睇到餓

拎TVB獎PO VIU

老母爸最愛

陳伯幾誠實

照講嘢唔唱

但陳伯講得好清楚佢自己目標

條友真係

咁都記得

佢係繼續講 唱少啲

當你bgm繼續講

中佬旅行團

又係做飯謙ge詞

Mark左落小氣簿

呢首好聽
但唔多人識

佢寫呢D草根D既其實OK

陳伯好似都好鍾意 一有機會就唱

一聽就估到係佢先會咁填

我現時自己肯做飯
不過公道講佢間唔中都有啲好嘅詞嘅

做飯謙同Jason真係perfect match

記得佢2017叱咤講啲嘢好感動

呢個茶記MV都幾好

真 但hit嗰啲好多啲詞都唔正常

曲好聽但on9詞

做飯謙填D中佬感受係幾好

用過氣粗口說未來
jm9

講咩

粗口都有分過唔過氣

問：香港法例工時係幾多？
陳伯：係⋯⋯太多

我無哂生活

啱啱欣宜都講愛回家啦

係咪佢攞我最喜愛的男歌手？

佢都係寫返野佬歌最好

佢仆街在填親柒詞嘅曲都好聽
曬撚咗首歌

唔Hi明 算唔算過氣

你明唔撚明
我唔Hi明

過氣粗口係唔係吾邀汝母共赴巫山

3am真係完美咁整壞咗首歌

夫目前飯

吃西

食西

整集18年出道門 洪嘉豪 曾樂彤 仲有邊啲

廣西粗口

佢寫返脂肪葡萄呢啲cult cult鳩鳩地嘅詞都ok嘅

又到志雲飯局

黃妍 譚杏藍

幫緊你

時間靜止器

最記得佢話：下年大家投比第二個啦，我已經享受過企喺呢個台嘅感覺，希望所有歌手都有機會企喺度講佢地想講嘅說話

最記得呢句

應該冇人想睇老母彤

小肥表示

小問題先慘，加埋球記個文案，撞到嘭嘭聲

係中伏嘅感覺

小肥好cute

時間靜止器 呢首歌其實好好聽
但可惜唔hit

will
MIRROR
你個名

跟住見到佢真係有改變
陳伯佢好似而家仲去學唱歌
佢應該真係好鍾意音樂

佢做咁
阿婆應該笑爆

第一個提議我覺得可以作出贊成既決定

小肥同陳伯拍綜藝應該好好睇

精神真人上連登

曾樂彤係咪得單親旅遊日記一首歌？

個時聽到好感動

只要有小肥地方
就會聽到恥笑聲

最新(?) post rock味嗰首好撚正

佢好紅㗎！你第一日見佢咩

比個位陳伯講下湊女經

廣偉又講經

佢碟都出埋啦

黃妍十年後應該係依家嘅江若琳

佢點解會去學嘅

燶咗

著名波台燈神兼大台打手

講幾多次個女

梗係唔係啦

佢啲笑聲好正

小肥不知幾正

又攻擊小肥

又互串

吾欲擊汝肺

好似你塊面

誤打誤撞出櫃

佢好似話自己唱歌想改變
點知一去學唱歌就發現自己唱歌原來好屎
跟住就重新學點樣唱歌
今年叱吒同之前報導好似有講

佢有得咁雞格我都想呀
佢依家有當年江若琳咁鳩淫一早出左位啦屌

小肥搞gag嗰陣變左c君

諗多咗啦陳伯

呀肥
佢三個整返套綜藝啦

有冇中意過我

我笑到噴水

以為小肥要話d蛋好似香口膠咁

恨嫁

小肥
c君
快必

小肥出咗櫃陣姐妹味

好fd先講得出呢D野 好嘔心

小肥 屌

我點會唔知佢係邊個呀
i mean 戴祖儀呀

我唔得㗎

I CAN'T

小肥真係好鬼正

I can't

使唔使同佢做

小肥係0?

有無手足可以答吓小肥個問題

小肥有份去晚吹總有一瓣嗰集
變咗笑片咁

小肥：我唔得架

唔使同佢咩

I can’t

想同小肥做

小肥
洗唔洗同佢做

大台暗星

形住形住有浸零仔味

江若琳點淫

呢個態度好好

小肥好得意

好中意呢種方法，真係好朋友先會問得出呢d問題

堅fd堅好笑

小肥以為要同代母咩咩

尺度咁闊既
但我鍾意

玩得開心啲

勁好笑

聽返佢上年個兩首歌
係有唔同嘅佢

究竟係咪叫純真

好天真好傻

救命小肥真係好得意

小肥好正呀

琴晚冇睇 想問值唔值得睇返

以為你笑佢個名

小肥老過佢地都係咁俾佢地恰

江若琳笑到

尋晚主要講江 你鐘意佢既可以睇返

viu 清淡節目係幾好笑

值得睇
呢3集同傳統音樂節目好唔同
又有訪問，又會了解多咗歌手，又有歌聽

i can’t啊

好pure好true

都要睇咩人嘅

有冇佢地三個9up

精華係有𡃁仔問佢攞簽名

佢人純品

會有個平衡
唔會過火或者悶
但又有笑料聽

難d wor
當年江若琳話哂都mk 女神

有

好想睇佢地一路傾落去

又可以扮廢佬懷舊下以前mk style

後半part幾好笑

想佢出返個無cut版

一日未死 一日都仲有機會

btw 原來爆璇同ERROR都係

呢d清談好好多
好真又會互串下

真係有好多回憶返黎

陳伯答所有嘢都要講經

依家真係做唔出

講到好似冇食過啲雞翼咁

平時陳伯group chat係咪千字文

會唔會問佢你扯我扯單野

每一條q&a都可以講

做陳太係咩感覺咁多經講
條條問題都好似答哲學問題咁

對面心諗 到我講未

不過Jason開紅館唔算好睇
感覺carry唔到個場

陳伯真係好撚煩
明明一條yes no question都可以答一段statement，然後又無重點

唔會 應該係十幾分鐘既voice msg

呎度又夠闊

感覺佢係錄voice msg錄幾分鐘

點解佢講親乜都講經

條條都可以鳩up咁耐

佢可以同juno一齊傾
林夕話因為juno買左個藍芽喇叭
因為佢會錄30分鐘voice msg

講經
上Lecture

跌晒

個staff好做 唔使下下問到篤都大把內容

點啊條魚

好長氣，我估製作組應該cut左好多野

陳伯真係好長氣

我又覺得佢答得幾好喎

尤其係紅館果段

我覺得佢個人幾真

佢講嘅野我全部聽唔入腦

仲長過個節目

請07班友講應該有排講

其實做節目嘅應該最鍾意呢啲
我大把野可以剪
唔係我問一句你答一句

podcast式voice msg

小肥性格好好

同佢做朋友應該好開心

你含住我 我亦含住我

小肥值得更紅

又講

又講經上lecture咁

Agger

棍撞棍

真

終極9upper

上緊tutor

仆街講親咩都講經

姓陳唱歌又好嘅都好識吹水

樂壇Lecture

比佢吹奏小肥都有撚排講

點解竟然咁耐都冇人搵陳伯開節目

越吹越大